想問幫隻MOON超頻會有咩負面影響?

用緊VG27aql1a超頻上144
會唔會話壽命短咗個D

印仔用咁勁mon
屌你我長期set 120Hz

超頻師

我幫個sun超頻

同埋明明開咗g sync compatible
都係覺得有少少撕裂

fps有冇限返去VRR range?

叫咩VRR range

g sync compatible個hz範圍

要點限的
佢剩係俾我設定開關

用afterburner個RivaTuner Statistics Server 可以限fps

如果剩係限FPS
我係隻GAME到都有限佢144

同埋長期超頻上去有無咩影響

會過熱，最好上水冷

原生144Hz
超頻170Hz

佢原生係60